有無人食過肌底丸？

如題

食第一粒唔掂
食到第二粒都係唔掂
頂唔順打咗999入急症

皮膚 好想試

堅？

咁樣係咪可以告得佢

皮膚差自膠

sor睇錯脷底丸

Pish

Push

Push push